[驘在起跑線] 木村姊妹 最強機因

右=姐姐=木村心美=
左=妹妹=木村光希=
why not both=留言

專心番工啦

iu呢

家姐好似有d波路

要晒 姊妹丼

外父大人

每日生活點過

最好野果下係可以生到兩姊妹唔同type果下勁

左邊屌木村咩

冇波

兩個都咁靚

我決定揀

木村拓哉

妹：型格時尚骨感明星風格
姊：童顏巨乳寫真女優風格

左邊已經步向崩壞先兆

但係我覺得左面幾正

之前佢地開live講過揀男朋友要型過佢老豆

一個似木村一個似啊媽

似阿媽好彩都算靚女, 唔會成條乾屍咁

呀媽後生靚爆喎

生左女之後已經極速殘爆, 媽媽真偉大

基

鍾意妹

呀妹好純真可愛

賢妻良母型

娶老婆揾呢啲 仲要靚到有啲鬼妹mix咁

天啊 叫啲港女情何以堪?!

似木村似到人妖咁

咁都人妖 ？ 唔好啦

左正好多

心美好一般啫

同埋唔洗再KEEP呀嘛

我揀老豆
D女留返比你地

好心跟番左右啦
搞到我投錯左

人哋木村靚仔到仆街
叫啲港男情何以堪

阿妹真係80%木村個樣

同佢做愛唔知會有咩感覺

大把直仔想屌木村

有錢女既氣質

跟住轉頭就畀人發現同個柒毒拍拖

屌 有冇無格相

圖就無 好似日本狗仔唔可以影素人?

生田斗真都唔錯,前題係真係似

屋企樓下d師奶都話我似城城

講下姐, 不過劇情發展通常係咁

啲人問co 係咪覺得生田靚仔過木村

應該唔會囉

人地有本錢 你估19屋邨妹咩

當你老豆係木村 對左咁多年靚仔 叫你對住個柒頭一世真係唔會囉

想要佢地老豆

「基」因

機乜因呀

變gay

連登毒撚一定鐘意家姐果種
利申：一樣

你講條片嘅左右定圖嘅左右

圖

拍埋佢老豆度

好似好多男神都係生女

如果個女生得似老豆等如人妖

咁個仔生得似老母係咪變性人？

你都幾撚on9

啊妹靚好多
我覺得家姐好慘 阿妹咩都叻過佢

家姐

我鐘意家姐多d, 果種日本女性魅力重d

家姐都好靚

但性格好唔同 呀妹就勤力同有目標啲去做model

家姐hea底 過翻正常後生仔生活仲識玩

兩姐妹係兩種唔同既靚
家姐健康陽光靚
細妹白滑甜美靚

笑撚咗 留名睇啲兒登分化港男港女

所以基因, 生到兩個又靚但又完全唔似既女, 真係好勁

不過兩個都太瘦

佢哋係日本星後代嚟講

係好撚超班

你係咪調轉咗

Koki唔係家姐咩

屌

妹

我煲親木村劇都會有生理反應
勁想俾木村屌
如果可以屌光希真係perfect

咁你應該要俾光希屌喎山P

識食一定係食老豆

陣佬味吸引到顛

ps.直仔

真係一個似老豆一個似老母
遺傳優良基因

等睇有人話食老母

咁本身木村都超晒班

唉 好想屌

日本星後代唔少都ok 香港果堆

左真係正好多

姐姐正啲有女人味啲
但妹妹生仔應該好靚仔

人獸

心美正D

上連登瘋狂追蹤李知恩圖報既post

小朋友才做選擇

光希呀

姐妹丼

我簡照橋心美

短5年命起個雙飛
制
唔制

我覺得主要係氣質問題
唔知香港嗰班係咪近得蝗多
好多都有d蝗味

點樣upvote 多過一次

日本真係出名果堆後代從事返藝能好多唔錯

band maid 主音
one ok rock 主音
仲有杏 新田真劍佑
同埋日本好多好少整容
上一代果堆點解紅 𠱁老細𠱁得掂

妹妹靚

ipz-127

真劍佑真係好靚仔好完美

阿妹最大優勢係似木村，但講白啲如果佢唔係木村個囡，直頭其實有啲樣衰

相反家姐靚好多

唔係果個年齡做果樣野始終有d怪, 未夠女人味

溝通able

佢真係幾靚仔 啲戲都唔錯 等演技熟

點解可以咁完美生到一個似老母一個似老豆

光希就咁睇樣 有時有死角

但配合埋性格 已經完美了 wifable

兩個都好正, 不過家姐岩me口味多d

家姐似用口呼吸 冇咗個下巴